其實有冇人知阿里山係咩

我去之前完全唔識俾女朋友笑

嘉義

咩黎
特別靚？

男友話睇日出好似仙境咁
上次去台灣俾個濕鳩司機搞到冇得睇

個司機點累你
我上次上到山但太多雲睇唔到

佢同我住嗰度嘅老闆娘聯絡嘅時候
聽錯左我地要去嘅地方 預唔夠時間上山